   Lista de serviços
Tela com lista dos serviços prestados pelo estabelecimento que possuem atendimento  caso o usuário selecione algum item  deve ser exibido o calendário com todos os agendamento do serviçis